（重要）輸贏就係搞呢樣野！

以屯門牛今日既戰役告誡全港！
1.大聲公/人肉大聲公
俾前線清楚統一知道戰略
（行動實施速度加快）
後排清楚知道戰況穩定軍心
（唔會比狗嚇一嚇和理非同偽勇散晒）
！！徹退時機同進度控制！！
（避免前線未能及時接受徹退訊息及和理非超遠距離後徹）
@屯門牛 新虛已散既屯門手足聽到某人肉大聲公傳播安定邨方向方足推進而重獲信心聚集

2. 哨兵
及時制造RB(RB作用係爭取時間比狗夾個陣走佬用，唔係用黎頂住啲狗然後企係後面ON99。RB數量寧濫勿缺）
更早知道狗隻位置提醒和理非企疏
避/減免包抄致死
比資料前線做完善戰略部署
防止狗隻突擊偷襲
用以再三確認資訊（聽講今日有手足被呃左去北角然後比人包抄。而屯門新虛大隊就係因為哨兵既問題發現唔到狗車搞到比人突襲，導致4點就散水。）

最後我想講DLLMCH戴撚住豬嘴眼罩個啲呢，如果你見到有人空裝但係前過你呢，就不如比套裝人發揮作用。我空裝係你前面D催淚彈都己經影響唔到我，你地個豬咀裝飾黎？

人哋可能係和理非未突破到心理關口，依然好怕比狗咬，但都自己帶埋豬嘴眼罩頂硬上出嚟陪我地，你可以空裝都做前線係你本事，不過可唔可以唔好鬧手足

資源短缺，不如捐出黎比人用先。到佢突破左啦，咪再拎裝